看圖找重點

幫下小弟搵下好冇

重點 個樣同個名

我真係見唔到有零食 係咪我智商急速下降緊

屌 我講個user name

有冇藍絲入黎說服下我係咩零食

有個零食物語袋就話有零食，咁有個瑞士軍刀袋就有把瑞士軍刀咩？